［又係搞走塑］面包舖無同環保撚講「多謝支持環保」

嘩 玻璃心到呢
原來環保撚咁介意人地有無多謝佢地支持環保

以後要講，我讀環保嘅

喂 你做咩唔同我講 「多謝支持環保」？
你啊唔見我用自備面包袋咩？
道歉啦

失敗者刷自我成就感